有無人鐘意年紀比自己大嘅女朋友？

見過有啲人女朋友比自己大5-6年，話男人都想比人保護，識到比自己年長嘅女朋友就好似有個姐姐一樣，比到安全感。
事實上係咪真係咁？

有，之前女朋友大過我---3個月

裙腳仔

你呢啲少事啦
我識得有條友
廿幾歲仔搵條三張幾嘅女
都唔知貪佢鬆定貪佢墮

我都想識姐姐呀

女朋友大我八年
係好相處好多之外 其實冇乜特別
都係普通女仔一個

就算佢煲老藕又關你咩事？

正啊，感覺巴打好幸福

愛情好難講嘅，好多因素令你選擇一個人。

一向鍾意姐姐feel

想識姐姐阿

點解女人可以搵成熟男人，男人就唔得？
呢啲先識玩，搵個成熟嘅，收入穩定有錢有樓，只係想要後生仔青春，比姐姐照顧，你只係需要付出條J。唔洗擔心經濟困難呢啲世俗觀念，因為姐姐搞掂

但溝後生女又要送名牌又要人工搵得比佢高，要上進得來又要有錢，仲話要樓要車，一陣又比人地伯母厭窮

最好搵啲趕結婚嘅，又有啲成就，可以食軟飯
講真，呢個時勢一定食軟飯

You are fucking disgusting

任何時勢都可以

大我兩年

咁多年都話唔想再湊住我，最近終於的起心肝飛起左我

姐姐是最好的，但我唔配有

巴打，RIP

唔係得唔得嘅問題 係無女仔鐘意唔成熟嘅男人

驅風啫

當你25-26 姐姐年近三張
日日迫婚你就HiHi囉

姐姐急，咪結，到時做煮家男
最緊要老婆收入穩定

我搵女友一定搵啲大自己5-60年

愛多八十年

我都想

女人長命過男人 好多人個老公死先
好似我阿公走左10年得返我阿婆一個好慘
搵個細過自己 好彩嘅可以唔洗睇住另一半死

我條女大過我
但我唔係貪有安全感
而係覺得有得屌個大過自己嘅女人好有成就感

大幾多，有冇5年

西隧好貴架

咁我唯有希望佢再搵個係六十路啦
一定係真愛

然則我評論佢煲老藕就關你事？

姐姐好，姐姐有經驗帶住玩

幾好，唔洗湊女咁

姨姨仲好，食鹽多過你食米

次次拍拖都係同大過自己既拍
硬係認住細過自己既妹妹仔好on9

姐姐都要氹

莫講話姐姐，老母都要氹啦

女人都要氹架

你永遠也不會知道別人風光的背後付出了甚麼

棋靈王走得好前

技術好

咁有腎虧

所以法國總統馬克龍真係世界領袖
一國元首大把妹妹仔唔食，食個六十路嘅

你想得太美好了